{
  "id_query": "22457110",
  "total": 19651,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.538586,
  "origin_question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB mà trả góp 0% là sao, QTV tư vấn dùm mình",
  "hits": [
    {
      "score": 30.948036,
      "id": "31266299",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhờ tư vấn dùm,sdt xxxx705270",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo trả trước 2.097.000₫ (30%) , trả mỗi tháng 850.500₫ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% , của HomeCredit , cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên bên em sẽ liên hệ để làm hồ sơ online nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.125751,
      "id": "29771138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh. Dạ, để tham gia góp mình cần đủ từ 20 - 60 tuổi (đủ tuổi cả ngày tháng trên CMND) và có CMND, giấy phép lái xe hoặc hộ khẩu (nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất thấp hơn) để làm hồ sơ nha anh. Nếu ưng ý và có nhu cầu góp  iPhone 6 32GB này anh có thể chia sẻ thêm thông tin trên và mức trả trước mình đang quan tâm để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.125751,
      "id": "21189363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 32G tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.748882,
      "id": "17572995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua sony xperia x hay là iphone 6 32 gb này tư vấn dùm mình",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào nhu cầu và sở thích mà anh nên mua máy nào đó ạ! Anh có thể cho em biết nhu cầu sử dụng điện thoại chủ yếu của anh để em tư vấn cho anh sản phẩm phù hợp hơn nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.86661,
      "id": "25803657",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp có CMT và BLX, tư vấn giúp mình nhé.",
      "answer": "Chào chị,Mời chị tham gia gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit chị nhé, chị trả trước 4.245.000₫ và góp 8 tháng mỗi tháng 562.500₫ ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.850636,
      "id": "27950940",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn tư vấn trả góp iphone 6",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể mua trả góp sản phẩm nếu như chị đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu chị muốn mua trả góp, thì chị vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ chị đang có ở trên, số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.81911,
      "id": "23291156",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi cho mình hỏi muốn mua iPhone 6 32g giá 8.490.000, giá trả góp mua online giá này luôn hay sao bạn, nhờ bạn tư vấn góp giúp mình 0% lãi suất góp 6 tháng. Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ mua sản phẩm với giá là 8.990.000đ đó anh nha. Còn nếu anh mua trả góp với giá 8.490.000đ thì sẽ không được hỗ trợ lãi suất 0% đó ạ. Nếu anh ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.780748,
      "id": "23235463",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphon6 trả góp. Sdt xxxx6765831. Liên hệ tư vấn mình nhé.",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ em đã nhận thông tin của anh và đã chuyển đến bộ phận chuyên trách rồi ạ. Sẽ có nhân viên bên em liên lạc với anh trong thời gian sớm nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.003214,
      "id": "22771383",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi iPhone 6 32g có chương trình trả góp 0% ko ah. xxxx944677 tư vấn giúp mình nha",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.744556,
      "id": "24046664",
      "field_search": "question",
      "question": "TƯ VẤN MÌNH GÓI TRẢ TRƯỚC 50% GOP 0% NHÉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính FECredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp trong 9 tháng (532.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.834509,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.821747,
      "id": "20584091",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp sản phẩm này, phiền QTV tư vấn giúp.",
      "answer": "Chào anh CướngAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.809978,
      "id": "28719055",
      "field_search": "question",
      "question": ". Em muốn mua iphone 6 32GB mong cửa hàng tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi không biết hiện chị cần tư vấn về vấn đề gì của sản phẩm ạ, chị cho em biết rõ hơn với để em hỗ trợ chị được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.718355,
      "id": "24689755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32g trả góp không lãi ra sao xin tư vấn",
      "answer": "Chào bạn !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% mà chỉ hỗ trợ gói lãi suất thường thôi bạn nha. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.704798,
      "id": "23809697",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn dùm mình một số điều. Mình muốn hỏi giữa iphone 6 và galaxy j7+ cái nào chụp ảnh đẹp  dung lượng cao. Nhu câu mình chơi game và chup hinh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn cần máy chụp ảnh đẹp, dung lượng cao thì có thể chọn Samsung Galaxy J7 Plus, nếu bạn cần máy chơi game tốt hơn thì có thể chọn iPhone 6 hoặc J7 Plus cũng đều đáp ứng được ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.520878,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.444498,
      "id": "18402720",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi... mình muốn mua trả góp mà bao nhiu tuổi là đc ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp thì cần đủ 20 tuổi thì bên em hỗ trợ mua trả góp anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.374058,
      "id": "21781652",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em những gói trả góp. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy này khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.306992,
      "id": "26764023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32g trả góp như thế nào ạ.sđt của e gọi tư vấn dùm e nha xxxx418212",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị gói lãi xuất qua web sau đó sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.257154,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.203033,
      "id": "20121737",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua 1 con ip 6 trả góp QTV có thể tư vấn giúp mình qua sđt xxxx941103 được không?",
      "answer": "Chào anh Tuân,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.199757,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.148039,
      "id": "23519850",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang góp j7 pro muốn đổi sang ip6 lãi 0% ntn? Qtv tu vấn giá cả dùm. ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng ra siêu thị bên em thanh lý hết hợp đồng trả góp sản phẩm J7 pro rồi số tiền còn lại anh mua trả góp sản phẩm iPhone 6 với gói lãi suất 0% anh nhé, Anh vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.100967,
      "id": "18101553",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx922554 bạn tư vấn mình về trả góp đa khong.",
      "answer": "Chào anh Long,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết anh đang có những giấy tờ nào, để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.908806,
      "id": "31079368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn tư vấn về chính sách trả góp 0 đồng ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ để mua trả góp chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước 0đ và góp trong mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.887169,
      "id": "22515536",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb. nếu trả góp thì mình phải trả trước 50% hay là sao a ?",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% ạ. Lãi suất từ 3-5.5% có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp ạ.Trả trước 50% là cho gói 0% lãi suất ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.747824,
      "id": "18509031",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMNN + BLX thì mua trả góp nhu the nao tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anhVới CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) cùng bằng lái xe thì anh có thể trả góp được cho máy với mức trả trước từ 20% trở lên anh nha, nếu quan tâm anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.726032,
      "id": "21187524",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua trả góp  Tư vấn giúp mình cái  Mình ở sóc sơn hà nội Sđt xxxx6920576",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bên em đã nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ anh trong 30 phút. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588121,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.501505,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336817,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336817,
      "id": "19832370",
      "field_search": "question",
      "question": "cần ad tư vấn trả góp, mình có CMT VÀ BLX",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trên 20 tuổi và có CMND,Bằng lái xe thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 20% ( 1.798.000₫ ) anh nha. Trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, lãi suất 3-5.5% của HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.30094,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.23496,
      "id": "28575193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là ? Mình mới mua máy giặt trả góp 6 tháng mà muốn thêm iphone 6 có được trả góp tiếp k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngDạ, chị có thể  trả góp tiếp điện thoại với công ty tài chính khác được chị nha. Không biết chị đã mua trả góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.209751,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148182,
      "id": "24625962",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp bên mình còn hàng ko 6 32GB",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.124577,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.074791,
      "id": "23289867",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi về hình thức trã góp với tín dụng xxxx121038 , tư vấn dùm ạ",
      "answer": "Chào anh Linh,Dạ em đã nhận thông tin của anh và đã chuyển đến bộ phận chuyên trách rồi ạ. Sẽ có nhân viên bên em liên lạc với anh trong thời gian sớm nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.012478,
      "id": "17857052",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV .bạn cho mình hỏi. mình muốn mua điện thoại Iphone 6 32GB.. bạn có thể tư vấn cho mình sem có bao nhiêu gói cước tháng.và mỗi tháng mình phải đóng bảo nhiêu tiền cho gói cước đo..bạn trả lời giúp minh",
      "answer": "Chào chị,Dạ có phải là mình đang muốn mua trả góp máy phải không ạ. Nếu đúng thì chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ chị có, mức trả trước và số tháng chị muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.991447,
      "id": "27673986",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB mà trả trc 2 triệu có đc hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThaoDạ, anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe anh trả trước 2.247.000₫, góp hàng tháng 911.500₫, lãi suất 0%/tháng  góp  6 tháng của công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.964563,
      "id": "27061795",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn , mình muốn được tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị Hoà,Chị muốn được tư vấn mua trả góp sản phẩm này hay sao ạ. Nếu là mua trả góp chị thông tin thêm độ tuổi, các hồ sơ chị có và mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96225,
      "id": "18614770",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. có gói nào trả góp % không vậy. đợt trước mình mua galaxy s7 edge co % mà",
      "answer": "Chào anh Đức!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.947632,
      "id": "23502020",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ,xin tư vấn kỉ giúp e",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.89007,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.877567,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.78503,
      "id": "28649161",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng thì ntn? Ad tư vấn mới ạg",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.460869,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.341518,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29406,
      "id": "26598097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua lúc chiều nay lúc 18h30, trả góp 0%, sao vừa vào web xem đã hết trả góp 0% là sao .?",
      "answer": "Chào anh Hoàng!Dạ hiện gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này tạm ngưng trên website rồi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.283321,
      "id": "19676851",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đc tư vấn mua trả góp ip6. E ở cân thơ. ,",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.158705,
      "id": "25057178",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua 1 cây iphone 6 32gb . Hình thức trả góp như thế vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Anh có thể mua trả góp online hoặc đến trực tiếp siêu thị anh nhé, anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.137142,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.059645,
      "id": "26305146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc tư vấn giúp mình iphon 5se hay iphon 6 tốt hơn?  giá cả thế nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ theo ý kiến của em thì chị nên dùng iphone 6 hơn đó ạ cấu hình kèm thiết kế có phần vượt trội hơn so với iphone se ạ màn hình to hơn cấu hình mượt mà và sản phẩm này có giá:7.990.000đ đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.009953,
      "id": "28616993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% ip 6 này bằng công với  giấy phép lái xe  được  không  qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có CMND không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.886116,
      "id": "24016268",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần tư vấn mua trả góp. Zalo xxxx2947351",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em đã nhận thông tin và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.821547,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.70872,
      "id": "20141620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe máy mí cmt thỳ trả góp lãi xuât nhiêu ạ ad tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50% và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.70781,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.705645,
      "id": "24015062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần tư vấn mua trả góp ip . xxxx152636",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như mức trả trước và thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.688507,
      "id": "24242157",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì mức trả góp ntn ạ số tiền ban đầu phải trả về số tiền hàng tháng phải nộp ạ ad tư vấn giúp em vs",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.655075,
      "id": "27501160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ,iphone 6 32gb,trả trước 50%,vậy góp 4tháng thì bnhiêu 1 tháng vậy.",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.637556,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.608976,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.606787,
      "id": "24014251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua đt iphone6 32G hình thức trả góp, trả trước 3 triệu. Trả góp 9 tháng thì thế nào, tư vấn gửi wa mail ***@***.comúp",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ qua email anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526106,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460499,
      "id": "24662708",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 16GB có hổ trợ trả trước 0% k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ mình trả trước 0 đ anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredti sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.45454,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.436419,
      "id": "17857183",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ vâng ạ. bên mình có chương trình trả góp 0% cho dòng sản phẩm này ko chị chị tư vấn dúp e",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này bên em hỗ trợ góp có lãi suất chị nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.403967,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.293243,
      "id": "19400344",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn cho em trả góp 6 32g 20% qua ngân hàng saigon hd với",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn tham gia với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.284039,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.266506,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.252018,
      "id": "24416077",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0 đồng liệu đc duyệt ko",
      "answer": "Chào anh,Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.216612,
      "id": "20298626",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có CMND, Bằng lái xe, Sổ hộ khẩu, tôi muốn trả trước 70% và trả góp ít tháng nhất có thể, mong tư vấn dùm tôi.",
      "answer": "Chào chị ThúyVới thông tin mà chị đã cung cấp thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit,  trả trước .60% và góp dần trong 8 tháng chị nha. Đây là gói lãi suất có chênh lệch tiền ít nhất, chị có thể thanh lý sớm hợp đồng cho máy nếu chị có thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.187603,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13977,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.096813,
      "id": "22190531",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc iphone hiệu năng tốt, pin lâu dài, chụp ảnh đẹp. Mình đang phân vân giữa Iphone 6 mới và Iphone 6 plus xách tay cũ, QTV tư vấn giúp mình nên mua máy nào sẽ phù hợp nhu cầu ạ  ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Giữa 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 32GB thì với nhu cầu trên chị có thể chọn sản phẩm iPhone 6 plus nha chị. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm xách tay bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin chính xác để tư vấn giúp chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.09076,
      "id": "26995402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình trả góp qua thẻ thì cần giấy tờ gì k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh, Không biết mình đang dùng loại thẻ nào và của ngân hàng nào ạ. Anh vui lòng cho biết thêm thông tin bên em sẽ hỗ trợ tư vấn cho mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.088976,
      "id": "20833670",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn dùm e gói trả góp bên cty ppf ạ. Trả trc 20%. Có cmnd hộ khau. Hoa don dien",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang muốn mua trả góp với công ty Home Credit đúng không ạ.Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 50% (4.495.000đ) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% tròng vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ.Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể cho chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.078602,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.040749,
      "id": "21142545",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 32GB có mất lãi k ạ?",
      "answer": "Chào chị HoaChị mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB gói có lãi suất ạ, vì máy hiện không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.039295,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00239,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.975874,
      "id": "23123073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua Xiaomi mi a1 trả góp tại TGDD ,  giờ muốn bán lại cho shop để mua iPhone 6  32 g trả góp thì sao ad  , sdt mình là xxxx536409",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về gói lãi suất anh tham gia, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.945065,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93289,
      "id": "23826879",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp 0℅ thì tỉ lệ chênh vs giá gốc là b.nhiêu ad ơi",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.901537,
      "id": "24610271",
      "field_search": "question",
      "question": "E được tư vấn là SV đủ 18 tuổi có CMND+ bằng lái xe thì được mua trả góp trả trước 10-70% từ 3-24 tháng . Em muốn được tư vấn gói nào là rẻ nhất cho SV thôi ạ",
      "answer": "Chào anh, Em sẽ tư vấn gói lãi suất thấp nhất đối với ính viên anh nhé. Về sản phẩm này thì mình sẽ đưa trước 20% khoảng 2.547.000₫ và góp trong vòng 12 tháng. mỗi tháng mình góp khoảng 699.000đ và lãi suất 2.68%/tháng. giấy tờ cần có là CMND và GPLX. Nếu như anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.871729,
      "id": "21226171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp iPhone 6 32GB là tiền đặt cọc trước là bnh v",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể trả trước 0 đồng hoặc cao hơn, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.826542,
      "id": "22622225",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp 0% không vậy.và chương trình trả góp 0% âp dụng đến khi nào vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% áp dụng đến 31/10/2017 ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.824276,
      "id": "25587180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e hĩu rỏ về trã góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% thì chỉ cần CMND và Bằng lái xe trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng 1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.815868,
      "id": "20982656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài j7prime nhưng muốn đổi sang máy này, j7prime mình mua từ tháng 3/2017, vậy mình phải bù thêm bao nhiêu tiền nữa? Mong QTV tư vấn hộ mình",
      "answer": "Chào anh Đạt,Anh mua J7 prime là máy mới, không phải máy đổi trả có thể thông tin cho em cụ thể ngày mua tại Thegioididong.com, số tiên mua máy tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75139,
      "id": "23384274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp, có bắ buộc người bảo lãnh là bố hoặc mẹ không? Hay anh chị cũng được. Mình đang là sinh viên và đủ tuổi trả góp rồi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với thông tin người thân mà công ty tài chính sẽ lấy thông tin thì sẽ ưu tiên trước sẽ là bố mẹ đó anh. Sau đó thì mới đến anh chị trong gia đình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.664883,
      "id": "29995625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban ,Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.643803,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.558342,
      "id": "28292178",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip 6 32g trả góp 0% lãi suất thì trả tr bn v qtv?",
      "answer": "Chào chị,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc 50% trong 8 tháng, thủ tục chị cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.447979,
      "id": "26163201",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua tra gop thì sao nhỉ.0936676506 sdt có j tư vấn mình nha",
      "answer": "Chào anh,Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428524,
      "id": "22612147",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp 0% thủ tục làm sao",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm này lãi suất 0% thì chị cần trả trước 4.495.000₫ có CMND, Bằng lái xe (Hộ Khẩu) nha chị.Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.403057,
      "id": "22834812",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi mình muốn mua trả trước 0 đồng thì cần những giấy tờ gì à",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp mức trả trước 0đ anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3185,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.316992,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276712,
      "id": "21100044",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ dùm mình trả góp sp này",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể cung cấp cụ thể giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.227673,
      "id": "22438781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp Đt iPhone 6 gio mình muốn đổi lại iPhone 6s plus mình đổi hồ sơ góp đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua máy để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.17203,
      "id": "20789543",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho mình hỏi là mình từng trả góp chiếc điẹn thoại . Mà giờ mình muốn mua sim mobi big vẫn dc đúng không",
      "answer": "Chào anhBên em hỗ trợ anh mua sim Mobi Big nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com trong vòng 90 ngày gần đây nhé. Nếu phù hợp, anh có thể tham khảo và đặt mua ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.127459,
      "id": "20299212",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn được chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần tư vấn gì có thể để lại đây bên em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.084606,
      "id": "23265120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn nua trả góp iphon6 32gb trả trước 0d thì thg mình góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 0đ iPhone 6 32GB Giá rẻ online 8.490.000₫, mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.960903,
      "id": "22614091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6 32g hồ sơ ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Mậu,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.946306,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9296055,
      "id": "17589493",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV tứ vấn dùm em xíu ạ",
      "answer": "Chào anh Tấn,Anh cần được tư vấn thông tin gì ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.896763,
      "id": "25223212",
      "field_search": "question",
      "question": "Mog các bạn tư vấn cho mình xxxx535373",
      "answer": "Chào anh,Bộ phận liên quan bên em đã nhận được thông tin của mình và sẽ có người gọi lại cho mình vào hôm sau anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.883833,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.878911,
      "id": "18099560",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0 đ đk k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi và có CMND( ĐĂNG KÝ CHƯA QUÁ 15 NĂM, RÕ HÌNH VÀ SỐ) hộ khẩu hóa đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm này với Fecredit trả trước 0đ và trả trong 12 tháng anh nhé, nếu được anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.878076,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876122,
      "id": "20961572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e Muốn mua iphone 6 . Mà Trả trước 0% có được ko",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp cho sản phẩm này, anh cần đủ 20- 60 tuổi, có CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện. Anh có thể tham gia trả góp với gói lãi suất 2.2% của công ty FEcredit   , với mức trả trước 0đ , góp trong 6 tháng , mỗi tháng góp khoảng 1.798.000₫ .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này vui lòng để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.870939,
      "id": "22793519",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx944677 sdt của mình nha có j tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin anh đang cần hỗ trợ về vấn đề gì vậy anh?Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.868149,
      "id": "24369738",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào quản trị viên mình muốn iphone 6 32gb này mà trả góp.Minh trả truoc 3 trịu thì có dc hk",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì anh tham khảo gói công ty tài chính HomeCredit mức trả trước:2.547.000₫ tiền đóng hằng tháng:1.202.500₫(góp 6 tháng) nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.867115,
      "id": "23941322",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở Bắc Kanj mình muốn mua trả góp ip 6 32g",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại khu vực tỉnh Bắc Kạn chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.864437,
      "id": "20284838",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32Gb  không có trả góp 0% hả ad",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ lãi suất 0% cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.839229,
      "id": "30083252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy  ip6-32GB mình mua hồi tháng 8 - 2018   Con này chiến game ko dc tốt lắm mình muốn lên 6s thì phải thanh toán lại bao nhiêu   Tư vấn vs",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.828772,
      "id": "32047669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ghi trả góp 0% mà vẫn tính lãi là sao ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 838.000₫ (góp 7 tháng) , lãi suất 0% , chênh lệch giá mua thẳng 274.000₫ , bao gồm phí đóng tiền hàng tháng và bảo hiểm gói vay ạ .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.825029,
      "id": "20969105",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp iPhone 6 32Gb anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.768601,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp j7+, e trả trước 2.187.000 góp 6 tháng mỗi tháng góp 888.000 góp được 2 tháng rồi.e muốn đổi sang iphone 6 32g được không ạ?tư vấn giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, chị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác chị giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.754046,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6897,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683225,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.655171,
      "id": "23182048",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang muốn mua tra góp, nếu mình mua trả góp ở điện máy xanh mà hàng tháng minh trả góp ở tgdd đk ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp tại dienmayXANH.com thì hàng tháng anh có thể trả góp tại Thegioididong.com vẫn được anh nhé. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.634272,
      "id": "21733710",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi gọi cho mình tư vấn giúp mình cách thức trả góp không lãi suất qua thẻ tín dụng với nhé Mình có đọc trên mạng rồi mà không hiểu Cảm ơn ad sdt của mình xxxx2446631",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm này không hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha. Không biết anh đang quan tâm đến sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.633705,
      "id": "26445646",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình mua trả thẳng ấy. Còn mua trả góp 0% thì như thế nào?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm trên trong khoảng thời gian 11-15/04 thì chị được hỗ trợ giảm ngày 1.000.000đ ạ, còn nếu chị mua trả góp lãi suất 0% thì bên em có hỗ trợ nhưng chị chỉ được hỗ trợ giá 7.990.000đ khi mua trả góp lãi suất 0%, thủ tục chị cần có là CMND, bằng lái xe, chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc là 50% trong 8 tháng, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.627429,
      "id": "29041112",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx8136289 .em cần tư vấn cụ thể về việc mua trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa hỗ trợ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.612569,
      "id": "17605632",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lại không có sliver nhỉ .mình muốn mua 6 32gb sliver",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc máy chỉ có màu vàng, anh tham khảo giúp em nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.607805,
      "id": "22108644",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thể gọi vào xxxx128894 tư vấn giúp mình được không",
      "answer": "Chào anh,Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.606708,
      "id": "26554686",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh quan tâm đến IP6  64g. Tư vấn giúp mình với. MÌnh ở Hưng Yên",
      "answer": "Chào chị,Dạ bản 64GB của sản phẩm này siêu thị bên em không có chị ạ, em rất tiếc, chị chọn sản phẩm bản 32GB chị nhé, vì siêu thị bên em chỉ có bản iPhone 6 32GB thôi ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.57869,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.505384,
      "id": "20221348",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmt và shk và cmt muốn mua trả góp trả trước 0% có đk k ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này để tham gia gói trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit thì anh cần phải có thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) nữa anh nha. Không biết anh có giấy tờ này không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.470524,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469901,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.453957,
      "id": "26083938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp iphone 6 32gb hôm 15/03/2017 trả trước 3.490.000 giờ mình muốn đổi trả lại sản phẩm thì giá còn bao nhiêu vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin về gói lãi suất anh tham gia để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.441487,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.414521,
      "id": "23488972",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online phải lm sao QTV?",
      "answer": "Chào anh,Anh bấm vào ô MUA NGAY màu đỏ chọn siêu thị nhận hàng rồi làm theo hướng dẫn để đặt mua với giá rẻ online ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.389144,
      "id": "19861031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy trả góp onl cần ng bảo hộ phức tạp quá. Vậy trả góp đên cửa hàng có thủ tục nhanh chóng được ko ạ. Tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com hay online đều giống nhau chị nha , bên công ty đều gọi về gia đình xác nhận các thông tin chị nhé , và chị phải đủ 20-60t chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.374247,
      "id": "24189510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em là sinh viên 19t thì mua trả góp 0% con iphone 6 32gb đc không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc 19 tuổi thì chưa mua trả góp được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.373691,
      "id": "17590464",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad.mình cần mua trả góp bạn có thể tư vấn dk k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.373322,
      "id": "20282851",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn được quan tri viên chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể vào trang sản phẩm và đợi khoảng một thời gian, sau đó thì hỗ trợ tư vấn trực tuyến bên em sẽ hiển thị ngẫu nhiên đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371726,
      "id": "20413200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp j7pri o tgdd.nay muốn mua trả góp 0dong iphone 6 nay được không shop.",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.365305,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.356261,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.353531,
      "id": "17634668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xem hình thức trả góp dùm. Cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.305719,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297195,
      "id": "22372936",
      "field_search": "question",
      "question": "CHỊ ƠI TƯ VẤN TRẢ GÓP GIÚP E VỚI xxxx709694",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em sẽ gọi lại anh trong 30 phút ạ.Rất cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.269733,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.269139,
      "id": "17857330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0 phần trăm mà góp 6 tháng trả trước bao nhieu",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này gói có lãi suất ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.262492,
      "id": "26233293",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi tư vấn dùm e iphone 5s phiên bản 11.2.6 có nên lên ios 11.3 hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì không nên cập nhật IOS 11.3 , vì cập nhật lên sẽ làm nặng máy hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.260493,
      "id": "23512441",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang muốn mua iphone 6s 32GB màu vàng.mình trả trước 3 triệu  còn lại trả góp trong 6 tháng .bạn tính hộ mình mỗi tháng phải trả bao nhiêu nhé",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.249653,
      "id": "27481502",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx191344. Mong shopl liên hệ tư vấn cho mình",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị cần bên em tư vấn gì vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.247145,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.237253,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228166,
      "id": "24310418",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị QTV tư vấn giúp em: Cái này là sao nhỉ. Cứ 15’ là xuất hiện trên màn hình. Máy em ip 6 - 32Gb ; iOS 11.0.3. Xoá xong nó hiện lại @@",
      "answer": "@Trân: như hình",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.223799,
      "id": "31489078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn trả góp 4 tháng.. Trả trước 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn trả góp với số tháng này thì có thể cho em số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn trực tiếp giúp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221372,
      "id": "24689754",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6s trả trước bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào bạn Để mua góp cho iphone 6s thì bạn có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó bạn. Bạn có thể để lại cho mình thông tin về các giấy tờ tùy thân bạn hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của bạn cho máy, mình sẽ tư vấn giúp bạn gói lãi suất phù hợp với bạn nhất bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.205211,
      "id": "26655416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình muốn đổi máy oppo f3 plus sang iphone 6 32gb thì sao ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166443,
      "id": "25841396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32gb, với CMND và bằng lái xe người của ngành công an thi có được hỗ trợ vay trả góp 0% không?  Sao ra cửa hàng lại bảo không được trả góp 0%, tính ra chênh lệch so với giá gốc hơn 1 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Có thể số tiền trả trước, số tháng góp chị chọn gói lãi suất 0% không hỗ trợ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}